依家星期六日去大嶼山係咪好多人？

想去租間渡假屋hea下，但如果租梅窩，搭車巴士去第二度會唔會好多人？

係
早幾日紅雨我同個fd 係東涌等巴士入大嶼山去整啲嘢，諗住咁大雨啲人應該都唔會繼續去啦。點知勁都係多人排隊等車
我諗2/3都係大陸人

大嶼山不嬲六日都多人㗎啦
𠵱幾年又多人行山

咁大鑊，唔通要租入d嘅渡假屋